是靚晚 氣炸魚柳 氣炸黑毛豬肉粒

氣炸師

好味師

魚同豬咁唔啱比例

今日腸胃唔好痾出黎當一餐?

條魚柳仲滑唔滑？

啲豬肉粒好似狗屎

黑毛豬應該好撚貴

滑

是
老母話一舊仔70蚊
呢啲係包傻包剩俾我食

黑毛豬係咩味

好悶呀⋯⋯日日都氣炸
我屋企又係 唔係雞翼就雞扒

好味

浪費食材

不美

包傻拎黑毛豬包

想溝印媽師

好𠹌想食

包傻師

隻豬個花名叫黑毛姐

好熱氣

是